# Copyright (C) 2010 Daniel Tweedy
# This file is distributed under the same license as the WP Realtime Sitemap package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Realtime Sitemap 1.5.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://goo.gl/kosme\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-09 01:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-09 02:16+0800\n"
"Language-Team: Andreas Breitschopp <a-breitschopp@ab-tools.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;esc_attr__;__ngettext\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"Last-Translator: Rock Luo <rock@tech4k.com>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:86 ../wp-realtime-sitemap.php:115
msgid "FAQ"
msgstr "FAQ"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:88 ../wp-realtime-sitemap.php:114
#: ../wp-realtime-sitemap.php:146
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:90 ../wp-realtime-sitemap.php:113
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1504 ../wp-realtime-sitemap.php:1505
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1507
msgid "Donate with PayPal"
msgstr "通过PayPal捐赠"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:92 ../wp-realtime-sitemap.php:112
msgid "Amazon Wishlist"
msgstr "亚马逊的收藏"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:94 ../wp-realtime-sitemap.php:117
msgid "Contact Me"
msgstr "联系我"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:103 ../wp-realtime-sitemap.php:145
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:111
msgid "WP Realtime Sitemap Help"
msgstr "WP Realtime Sitemap 帮助"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:116
msgid "Home Page"
msgstr "首页"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:118
msgid "Please read the plugin information and FAQ, before asking a question."
msgstr "请在提问前阅读插件信息和常见问题。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:147
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:161 ../wp-realtime-sitemap.php:1498
msgid "WP Realtime Sitemap Options"
msgstr "WP Realtime Sitemap 选项"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: ../wp-realtime-sitemap.php:161 ../wp-realtime-sitemap.php:231
#: ../wp-realtime-sitemap.php:234 ../wp-realtime-sitemap.php:235
#: ../wp-realtime-sitemap.php:236 ../wp-realtime-sitemap.php:237
#: ../wp-realtime-sitemap.php:238 ../wp-realtime-sitemap.php:239
#: ../wp-realtime-sitemap.php:240
msgid "WP Realtime Sitemap"
msgstr "WP Realtime Sitemap"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:171 ../wp-realtime-sitemap.php:883
msgid "Menu Settings"
msgstr "菜单设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:172 ../wp-realtime-sitemap.php:883
msgid "Menu ID"
msgstr "菜单ID"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:174 ../wp-realtime-sitemap.php:890
#: ../wp-realtime-sitemap.php:895 ../wp-realtime-sitemap.php:900
#: ../wp-realtime-sitemap.php:905 ../wp-realtime-sitemap.php:910
msgid "Page Settings"
msgstr "页面设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:175 ../wp-realtime-sitemap.php:184
#: ../wp-realtime-sitemap.php:198 ../wp-realtime-sitemap.php:208
#: ../wp-realtime-sitemap.php:890 ../wp-realtime-sitemap.php:922
#: ../wp-realtime-sitemap.php:976 ../wp-realtime-sitemap.php:1013
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1028
msgid "Order By"
msgstr "排序方式"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:176 ../wp-realtime-sitemap.php:185
#: ../wp-realtime-sitemap.php:199 ../wp-realtime-sitemap.php:209
#: ../wp-realtime-sitemap.php:895 ../wp-realtime-sitemap.php:927
#: ../wp-realtime-sitemap.php:981 ../wp-realtime-sitemap.php:1018
msgid "Order"
msgstr "顺序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:177 ../wp-realtime-sitemap.php:186
#: ../wp-realtime-sitemap.php:202 ../wp-realtime-sitemap.php:212
msgid "Exclude IDs"
msgstr "排除ID"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:178 ../wp-realtime-sitemap.php:204
#: ../wp-realtime-sitemap.php:905
msgid "Hierarchy Depth"
msgstr "层次深度"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:179 ../wp-realtime-sitemap.php:187
#: ../wp-realtime-sitemap.php:910 ../wp-realtime-sitemap.php:937
msgid "Display Date"
msgstr "显示日期"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:183
msgid "Post & Custom Post Type Settings"
msgstr "文章&自定义文章类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:188 ../wp-realtime-sitemap.php:193
#: ../wp-realtime-sitemap.php:203 ../wp-realtime-sitemap.php:213
#: ../wp-realtime-sitemap.php:942 ../wp-realtime-sitemap.php:959
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1001 ../wp-realtime-sitemap.php:1033
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:189 ../wp-realtime-sitemap.php:947
msgid "Display Categories"
msgstr "显示分类"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:191 ../wp-realtime-sitemap.php:954
#: ../wp-realtime-sitemap.php:959 ../wp-realtime-sitemap.php:964
msgid "Archive Settings"
msgstr "存档设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:192
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:194 ../wp-realtime-sitemap.php:200
#: ../wp-realtime-sitemap.php:210 ../wp-realtime-sitemap.php:964
#: ../wp-realtime-sitemap.php:986 ../wp-realtime-sitemap.php:1023
msgid "Post Count"
msgstr "文章数量"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:158 ../wp-realtime-sitemap.php:757
#: ../wp-realtime-sitemap.php:762 ../wp-realtime-sitemap.php:767
#: ../wp-realtime-sitemap.php:772 ../wp-realtime-sitemap.php:782
msgid "Category Settings"
msgstr "分类设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:197 ../wp-realtime-sitemap.php:207
msgid "Show as a Tag Cloud"
msgstr "显示为标签云"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:201 ../wp-realtime-sitemap.php:211
#: ../wp-realtime-sitemap.php:991
msgid "Hide Empty"
msgstr "隐藏空"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:206 ../wp-realtime-sitemap.php:1013
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1018 ../wp-realtime-sitemap.php:1023
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1028 ../wp-realtime-sitemap.php:1033
msgid "Tag Settings"
msgstr "标签设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:215
msgid "Header Settings"
msgstr "标题设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:216
msgid "Menu Header"
msgstr "菜单标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:217
msgid "Pages Header"
msgstr "页面标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:218
msgid "Posts Header"
msgstr "文章标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:219
msgid "Archives Header"
msgstr "存档标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:220
msgid "Categories Header"
msgstr "分类标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:221
msgid "Tags Header"
msgstr "标签标题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:223 ../wp-realtime-sitemap.php:1043
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1048 ../wp-realtime-sitemap.php:1053
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1058 ../wp-realtime-sitemap.php:1063
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1068 ../wp-realtime-sitemap.php:1073
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1078
msgid "Display Settings"
msgstr "显示设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:224 ../wp-realtime-sitemap.php:1043
msgid "Show Menu"
msgstr "顯示菜單"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:225 ../wp-realtime-sitemap.php:1048
msgid "Show Pages"
msgstr "显示页面"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:226 ../wp-realtime-sitemap.php:1053
msgid "Show Posts"
msgstr "显示文章"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:227
msgid "Show ALL Custom Post Types"
msgstr "显示所有自定义文章类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:228 ../wp-realtime-sitemap.php:1063
msgid "Show Archives"
msgstr "显示归档"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:229 ../wp-realtime-sitemap.php:1068
msgid "Show Categories"
msgstr "显示分类"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:230 ../wp-realtime-sitemap.php:1073
msgid "Show Tags"
msgstr "显示标签"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:231
msgid "Help Promote"
msgstr "帮助促进"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:233 ../wp-realtime-sitemap.php:1085
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1090 ../wp-realtime-sitemap.php:1095
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1100 ../wp-realtime-sitemap.php:1105
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1110 ../wp-realtime-sitemap.php:1115
msgid "Order Settings"
msgstr "顺序设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:234 ../wp-realtime-sitemap.php:1085
msgid "1st Order"
msgstr "第一位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:235 ../wp-realtime-sitemap.php:1090
msgid "2nd Order"
msgstr "第二位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:236 ../wp-realtime-sitemap.php:1095
msgid "3rd Order"
msgstr "第三位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:237 ../wp-realtime-sitemap.php:1100
msgid "4th Order"
msgstr "第四位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:238 ../wp-realtime-sitemap.php:1105
msgid "5th Order"
msgstr "第五位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:239 ../wp-realtime-sitemap.php:1110
msgid "6th Order"
msgstr "第六位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:240 ../wp-realtime-sitemap.php:1115
msgid "7th Order"
msgstr "第七位"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:244
msgid ""
"Menu ID should contain the ID of the menu you wish to show on the sitemap.  "
"If left blank will show the last menu created in Appearance -> Menus."
msgstr ""
"菜单 ID 应包含您希望在站点地图上显示的菜单的 ID。 如果为空则将会显示在“外观-"
"> 菜单”中创建的最后一个菜单。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:248 ../wp-realtime-sitemap.php:252
#: ../wp-realtime-sitemap.php:263 ../wp-realtime-sitemap.php:269
msgid ""
"Exclude IDs must be either left blank, or be a comma seperated list of IDs."
msgstr "排除 ID 必须是要么留下的空白，或者是一个 ID 以逗号分隔的列表。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:253
msgid ""
"Display Date is to show the date that the post itself was created/published."
msgstr "显示文章创建/发布的日期。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:254
msgid ""
"Limit is used to apply a limit as to how many posts should be shown on the "
"sitemap, useful for if you have a very large blog and as such a large number "
"of posts, use -1 to show all posts and not apply a limit."
msgstr ""
"“限制”用于应用限制站点地图的文章数量，有用的如果你有一个非常大的博客，以及大"
"量的文章，使用-1 可以显示所有页面，不受限制。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:258
msgid ""
"Limit is used to apply a limit as to how many archives should be shown on "
"the sitemap, useful for if you have a very large blog and as such a large "
"number of archives, leave blank to show all archives and not apply a limit."
msgstr ""
"“限制”用于应用限制站点地图的存档数量，有用的如果你有一个非常大的博客，以及大"
"量的存档，使用-1 可以显示所有存档，不受限制。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:262 ../wp-realtime-sitemap.php:268
msgid "All options apply to the tag cloud, unless otherwise explicitly stated."
msgstr "所有选项都应用于标签云，除非另有明确说明。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:264
msgid ""
"Limit is used to apply a limit as to how many categories should be shown on "
"the sitemap, useful for if you have a very large blog and as such a large "
"number of categories, use 0 to show all categories and not apply a limit."
msgstr ""
"“限制”用于应用限制站点地图的分类数量，有用的如果你有一个非常大的博客，以及大"
"量的分类，使用-1 可以显示所有分类，不受限制。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:270
msgid ""
"Limit is used to apply a limit as to how many tags should be shown on the "
"sitemap, useful for if you have a very large blog and as such a large number "
"of tags, use 0 to show all tags and not apply a limit."
msgstr ""
"“限制”用于应用限制站点地图的标签数量，有用的如果你有一个非常大的博客，以及大"
"量的标签，使用0 可以显示所有标签，不受限制。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:274
msgid ""
"This section is optional, you can change the names of the sections if you "
"wish from the defaults.  Defaults are used when the below options are left "
"blank/empty."
msgstr ""
"此章节是可选的。你可以修改章节名称如果你不喜欢默认值。 选项下面留下空白则使用"
"默认值。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:278
msgid "Choose what you would like to be displayed on your site map."
msgstr "选择您想要在站点图上显示的内容。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:344
msgid ""
"Some common sense is required when choosing the order below, it is possible "
"to for example choose Pages, for 1st, 2nd, 3rd and so on, so this will then "
"option the pages on the sitemap 3 times.  Please make an effort to choose "
"each possible option only once."
msgstr ""
"选择下列顺势的时候需要一些常识。例如你选择页面在第 1、 2、 3位等等，那么页面"
"将在站点地图上显示三次。 请尽量每个可能的选项只选择一次。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:295
msgid "Alphabetically (by title) (Default)"
msgstr "按字母顺序 （标题） （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:296
msgid "Page order"
msgstr "页面顺序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:297
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:298
msgid "Time last modified"
msgstr "最后修改时间"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:299
msgid "Numeric Page ID"
msgstr "页面 ID"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:300
msgid "Page author"
msgstr "页面作者"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:301
msgid "Alphabetically (by post slug)"
msgstr "按字母顺序 （别名）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:307 ../wp-realtime-sitemap.php:353
#: ../wp-realtime-sitemap.php:415
msgid "Sort from lowest to highest (Default)"
msgstr "从低到高排序 （默认）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:308 ../wp-realtime-sitemap.php:354
#: ../wp-realtime-sitemap.php:416
msgid "Sort from highest to lowest"
msgstr "从高到低排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:314
msgid ""
"Displays pages at any depth and arranges them hierarchically in nested lists "
"(Default)"
msgstr "显示所有深度的页面并将它们按层次结构排列在嵌套列表中 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:315
msgid "Displays pages at any depth and arranges them in a single, flat list"
msgstr "显示所有深度的页面并将它们排列在单个的平面列表中"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:316
msgid "Displays top-level Pages only"
msgstr "仅显示顶级页面"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:322
msgid "Display no date (Default)"
msgstr "不显示日期 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:323
msgid "Display the date last modified"
msgstr "显示上次修改的日期"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:324
msgid "Display the date first created"
msgstr "显示首次创建日期"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:334
msgid "Sort by post date (Default)"
msgstr "按发布日期排序 （默认）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:335
msgid "Sort by the numeric author IDs"
msgstr "按作者ID排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:336
msgid "Sort by the numeric category IDs"
msgstr "按分类数字ID排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:337
msgid "Sort by content"
msgstr "按内容排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:338
msgid "Sort by creation date"
msgstr "按创建日期排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:339
msgid "Sort by numeric Post ID"
msgstr "按文章ID排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:340
msgid "Sort by last modified date"
msgstr "按最后修改日期排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:341
msgid "Sort by stub"
msgstr "按存根排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:342
msgid "Sort by parent ID"
msgstr "按父ID排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:343
msgid "Sort by password"
msgstr "按密码排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:344
msgid "Randomly sort results"
msgstr "随机排序结果"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:345
msgid "Sort by status"
msgstr "按状态排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:346
msgid "Sort by title"
msgstr "按标题排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:347
msgid "Sort by type"
msgstr "按类型排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:360 ../wp-realtime-sitemap.php:371
#: ../wp-realtime-sitemap.php:398 ../wp-realtime-sitemap.php:448
#: ../wp-realtime-sitemap.php:490 ../wp-realtime-sitemap.php:511
#: ../wp-realtime-sitemap.php:532
msgid "Yes/On"
msgstr "开"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:361 ../wp-realtime-sitemap.php:372
#: ../wp-realtime-sitemap.php:399 ../wp-realtime-sitemap.php:449
#: ../wp-realtime-sitemap.php:491 ../wp-realtime-sitemap.php:512
#: ../wp-realtime-sitemap.php:533
msgid "No/Off (Default)"
msgstr "关 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:378
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:379
msgid "Monthly (Default)"
msgstr "每月 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:380
msgid "Daily"
msgstr "每天"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:381
msgid "Weekly"
msgstr "每周"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:391 ../wp-realtime-sitemap.php:429
#: ../wp-realtime-sitemap.php:479
msgid "True (Default)"
msgstr "正确（默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:392 ../wp-realtime-sitemap.php:430
#: ../wp-realtime-sitemap.php:480
msgid "False"
msgstr "否"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:405 ../wp-realtime-sitemap.php:455
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:406 ../wp-realtime-sitemap.php:456
msgid "Name (Default)"
msgstr "名称 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:407 ../wp-realtime-sitemap.php:457
msgid "Slug"
msgstr "别名"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:408 ../wp-realtime-sitemap.php:458
msgid "Count"
msgstr "数量"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:409 ../wp-realtime-sitemap.php:459
msgid "Term Group"
msgstr "团队群组"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:422 ../wp-realtime-sitemap.php:472
msgid "True"
msgstr "正确"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:423 ../wp-realtime-sitemap.php:473
msgid "False (Default)"
msgstr "不正确 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:440
msgid "All Categories and child Categories (Default)"
msgstr "所有类别和子类别 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:441
msgid "All Categories displayed in flat (no indent) form"
msgstr "在单位 （没有缩进） 窗体中显示的所有类别"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:442
msgid "Show only top level Categories"
msgstr "仅显示顶级分类"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:465
msgid "Sort ascending (Default)"
msgstr "升序 （默认值）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:466
msgid "Sort descending"
msgstr "降序排序"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:497 ../wp-realtime-sitemap.php:504
#: ../wp-realtime-sitemap.php:518 ../wp-realtime-sitemap.php:525
#: ../wp-realtime-sitemap.php:539
msgid "Yes/On (Default)"
msgstr "打开（缺省）"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:498 ../wp-realtime-sitemap.php:505
#: ../wp-realtime-sitemap.php:519 ../wp-realtime-sitemap.php:526
#: ../wp-realtime-sitemap.php:540
msgid "No/Off"
msgstr "关闭"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:546 ../wp-realtime-sitemap.php:558
#: ../wp-realtime-sitemap.php:570 ../wp-realtime-sitemap.php:582
#: ../wp-realtime-sitemap.php:594 ../wp-realtime-sitemap.php:606
#: ../wp-realtime-sitemap.php:618 ../wp-realtime-sitemap.php:1566
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:547 ../wp-realtime-sitemap.php:559
#: ../wp-realtime-sitemap.php:571 ../wp-realtime-sitemap.php:583
#: ../wp-realtime-sitemap.php:595 ../wp-realtime-sitemap.php:607
#: ../wp-realtime-sitemap.php:619 ../wp-realtime-sitemap.php:1575
msgid "Pages"
msgstr "页面:"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:548 ../wp-realtime-sitemap.php:560
#: ../wp-realtime-sitemap.php:572 ../wp-realtime-sitemap.php:584
#: ../wp-realtime-sitemap.php:596 ../wp-realtime-sitemap.php:608
#: ../wp-realtime-sitemap.php:620 ../wp-realtime-sitemap.php:1622
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1651
msgid "Posts"
msgstr "文章"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:549 ../wp-realtime-sitemap.php:561
#: ../wp-realtime-sitemap.php:573 ../wp-realtime-sitemap.php:585
#: ../wp-realtime-sitemap.php:597 ../wp-realtime-sitemap.php:609
#: ../wp-realtime-sitemap.php:621
msgid "Custom Post Types"
msgstr "自定义文章类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:550 ../wp-realtime-sitemap.php:562
#: ../wp-realtime-sitemap.php:574 ../wp-realtime-sitemap.php:586
#: ../wp-realtime-sitemap.php:598 ../wp-realtime-sitemap.php:610
#: ../wp-realtime-sitemap.php:622 ../wp-realtime-sitemap.php:1697
msgid "Archives"
msgstr "存档"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:551 ../wp-realtime-sitemap.php:563
#: ../wp-realtime-sitemap.php:575 ../wp-realtime-sitemap.php:587
#: ../wp-realtime-sitemap.php:599 ../wp-realtime-sitemap.php:611
#: ../wp-realtime-sitemap.php:623 ../wp-realtime-sitemap.php:1705
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:552 ../wp-realtime-sitemap.php:564
#: ../wp-realtime-sitemap.php:576 ../wp-realtime-sitemap.php:588
#: ../wp-realtime-sitemap.php:600 ../wp-realtime-sitemap.php:612
#: ../wp-realtime-sitemap.php:624 ../wp-realtime-sitemap.php:1721
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:647 ../wp-realtime-sitemap.php:671
#: ../wp-realtime-sitemap.php:715 ../wp-realtime-sitemap.php:747
msgid "Comma separated list of IDs."
msgstr "用逗号分隔 ID 列表"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:679
msgid "-1 to show all."
msgstr "-1，以显示所有。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:687
msgid "leave blank to show all."
msgstr "留空将显示所有."

#: ../wp-realtime-sitemap.php:707 ../wp-realtime-sitemap.php:711
#: ../wp-realtime-sitemap.php:739 ../wp-realtime-sitemap.php:743
msgid "This is ignored with the tag cloud setting."
msgstr "这在标签云设置中将被忽略。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:719
msgid "0 to show all."
msgstr "0，则显示所有。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:751
msgid "0 to show all tags."
msgstr "0，则显示所有标记。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:807
msgid ""
"This places a small link under the sitemap, letting others know how your "
"sitemap was made."
msgstr ""
"这将在站点地图上放置一个小链接，让别人知道你是如何制作制作这个站点地图的。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:883
msgid "This must be alpha-numeric for it to be valid, please try again."
msgstr "必须是字母数字才有效，请再试一次。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:890 ../wp-realtime-sitemap.php:895
#: ../wp-realtime-sitemap.php:905 ../wp-realtime-sitemap.php:910
#: ../wp-realtime-sitemap.php:922 ../wp-realtime-sitemap.php:927
#: ../wp-realtime-sitemap.php:954 ../wp-realtime-sitemap.php:976
#: ../wp-realtime-sitemap.php:981 ../wp-realtime-sitemap.php:986
#: ../wp-realtime-sitemap.php:991 ../wp-realtime-sitemap.php:1013
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1018 ../wp-realtime-sitemap.php:1023
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1028 ../wp-realtime-sitemap.php:1085
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1090 ../wp-realtime-sitemap.php:1095
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1100 ../wp-realtime-sitemap.php:1105
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1110 ../wp-realtime-sitemap.php:1115
msgid "The option choosen is not valid, please try again."
msgstr "选项无效，请再试一次。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:900 ../wp-realtime-sitemap.php:932
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:900
msgid "This must be comment seperated for it to be valid, please try again."
msgstr "这必须是注释分隔的ID列表，以使其有效，请重试。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:922 ../wp-realtime-sitemap.php:927
#: ../wp-realtime-sitemap.php:932 ../wp-realtime-sitemap.php:937
#: ../wp-realtime-sitemap.php:942 ../wp-realtime-sitemap.php:947
msgid "Post Settings"
msgstr "文章设置"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:932
msgid ""
"This must be comment seperated list of IDs for it to be valid, please try "
"again."
msgstr "这必须是注释分隔的ID列表，以使其有效，请重试。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:937 ../wp-realtime-sitemap.php:947
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1043 ../wp-realtime-sitemap.php:1048
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1053 ../wp-realtime-sitemap.php:1058
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1063 ../wp-realtime-sitemap.php:1068
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1073 ../wp-realtime-sitemap.php:1078
msgid "Only Yes/On or No/Off are accepted as valid inputs."
msgstr "只接受“是” 或 “否”作为有效输入 。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:942 ../wp-realtime-sitemap.php:959
msgid "Only integers are accepted as valid inputs."
msgstr "只有整数接受作为有效输入。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:954
msgid "Archive Type"
msgstr "存档类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:964
msgid "Only True or False are accepted as valid inputs."
msgstr "只接受“正确” 或 “错误”作为有效输入 。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1001 ../wp-realtime-sitemap.php:1033
msgid "Only integers or -1 are accepted as valid inputs."
msgstr "作为有效输入只接受整数或-1。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1058
msgid "Show Custom Post Types"
msgstr "显示自定义文章类型"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1078
msgid "Show Promote"
msgstr "显示促进"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1488
msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您没有足够的权限访问此页面。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1500
msgid ""
"WP Realtime Sitemap is free to use, however, it has required a great deal of "
"time and effort to develop and if it has been useful you can help support "
"this development by making a small donation. This will act as an incentive "
"for me to carry on developing, providing countless hours of support, and "
"including new features and suggestions. You get some useful software and I "
"get to carry on making it. Everybody wins."
msgstr ""
"WP Realtime Sitemap是免费使用的。但是，它需要大量的时间和精力来开发。你可以通"
"过捐赠来支持我。这将作为激励我继续开发，提供长期支持，包括新功能和建议的动"
"力。你得到一些有用的软件，我要让它继续下去。每个人都赢。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1501
msgid ""
"If you have yet to rate my plugin then can you please do that also, thank "
"you!"
msgstr "如果你尚未评价我的插件，请这么做，谢谢你 ！"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1505
#, php-format
msgid ""
"If you like this plugin and find it useful, help keep this plugin free and "
"actively developed by clicking the %s button or send me a gift from my %s. "
"Also dont forget to follow me on %s."
msgstr ""
"如果你喜欢这个插件，发现它很有用，请点击 %s 按钮或从我 %s 给我寄一份礼物。也"
"别忘了在 %s 上关注我。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1505
msgid "donate"
msgstr "立即捐贈"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1505 ../wp-realtime-sitemap.php:1508
msgid "Amazon WishList"
msgstr "亚马逊的收藏"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1505 ../wp-realtime-sitemap.php:1509
msgid "Twitter"
msgstr "Twitter"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1515
msgid "ThemeFuse Original WP Themes"
msgstr "ThemeFuse 原始 WP 主题"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1516
#, php-format
msgid ""
"If you are interested in buying an original wp theme I would recommend %s. "
"They make some amazing wp themes, that have a cool 1 click auto install "
"feature and excellent after care support services. Check out some of their "
"themes!"
msgstr ""
"如果你有兴趣购买原生 wp 主题我建议 %s。他们做出一些令人惊异的 wp 主题，有很酷"
"的。点击自动安装功能和优秀后照顾支持服务。看看他们的主题 ！"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1516
msgid "ThemeFuse"
msgstr "ThemeFuse"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1522
msgid ""
"This plugin can easily be styled by using the following ids below should you "
"need to, if you require more flexibility than this please feel free to "
"suggest something"
msgstr ""
"这个插件很容易通过使用下列 ID来自定义样式。如果你需要更多的灵活性，这请随时提"
"出你的建议。"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1539
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1613 ../wp-realtime-sitemap.php:1646
#: ../wp-realtime-sitemap.php:1685
#, php-format
msgid "Permalink to %s"
msgstr "固定链接到 %s"

#: ../wp-realtime-sitemap.php:1864
#, php-format
msgid ""
"WP Realtime Sitemap was just updated... Please visit the %sPlugin Options "
"Page%s and re-save your preferences."
msgstr ""
"WP Realtime Sitemap 刚刚更新...请访问 %splugin 选项页 %s 和重新保存您的首选"
"项。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "http://goo.gl/ri9xU"
msgstr "http://goo.gl/ri9xU"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Adds a sitemap to your Wordpress blog that is always up-to-date. Add `[wp-"
"realtime-sitemap show=\"all\"]` to any page or post and the site map will be "
"added there. Use Settings->WP Realtime Sitemap to set options."
msgstr ""
"添加在Wordpress 博客上的网站地图始终是最新的。添加 `[wp-realtime-sitemap "
"show=\"all\"]`到任何页面或文章，网站地图将显示在那里。通过 设置  -> WP "
"Realtime Sitemap 来设置选项。"

#. Author of the plugin/theme
msgid "Daniel Tweedy"
msgstr "丹尼尔 · 威迪"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://goo.gl/jdOfL"
msgstr "http://goo.gl/jdOfL"
